\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[slovene]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{pifont}
\usepackage{listings}  
\usepackage{hyperref}  
\usepackage{graphicx}
\usepackage[margin=0.8in]{geometry}
\usepackage[xindy,toc,acronym]{glossaries}

\let\stdsection\section
\renewcommand\section{\newpage\stdsection}

\title{Veriga prodajaln enoloncnic}
\author{Andra탑 Brodnik, Domen Ko탑ar}
\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents


\section{Uvod}

\\*

Resevali bomo problem prodajaln enoloncnic. 

Torej imamo vec prodajaln enoloncnic na vecih lokacijah.

Prodajamo enoloncnice (preprosta jed iz ve훾 vrst 탑ivil, pripravljena v enem loncu). Prodajalne imajo v ponudbi vec enoloncnic.

\subsection{Lokacija}

Lokacija je lokacija primerna za prodajalno enoloncnic. Ena prodajalna je lahko na eni lokaciji. 
Ni pa nijno, da je lokacija zasedena z prodajalno.

Lokacija ima postno stevilko, ulico, hisno stevilko.

\subsection{Prodajalna}

Prodajalna je na neki lokaciji. V svoji ponudbi ima enoloncnice. V ponudbi je vec enoloncnic, ni pa nujno, da so na voljo vse, ki jih zna nasa druzba skuhati.

Prodajalna ima ime.

\subsection{Enoloncnice}

Enoloncnice so sestavljene iz vec sestavin. Ter imajo ime in ceno, ki je enaka za vse prodajalne.


\subsection{Sestavine}

Sestavine so del enoloncnice, imajo ime ter svojega dobavitelja. Dobavitelj je lahko samo eno podjetje.

\subsection{Dobavitelji}

Dobavitelji so podjetja z imenom. En dobavitelj lahko dobavlja vec sestavin.

\subsection{Stranke}

Stranke lahko narocajo enoloncnice, preko narocila.
Imajo ime in priimek.

\subsection{Narocila}

Stranke izdajo narocilo. V narocilu je lahko vec razlicnih enoloncnic. Prav tako lahko stranak naroci vec enoloncnic istega tipa/  

\section{Klasicne diagramske tehnike}

\subsection{Entitetni diagram}

Done.

\subsection{Funkcijska dekompozicija}

Done 

\subsection{Procesni diagram}

Missing

\subsection{Diagram toka podatkov}

Missing

\section{UML}

\subsection{Diagram primerov uporabe}

Done

\subsection{Diagram zaporedja ali sodelovanja}

Missing

\subsection{Diagram stanj}

Missing

\subsection{Diagram aktivnosti}

Missing

\section{SQL}


